想問下公關公司點睇TVB聲明 算唔算公關災難海嘯級？

先同環球時報吹風 再由文滙報報道。
公關撚點睇？

本台回應如下：

1. 本台對寶礦力昨天發表的公開信表示極度遺憾，特別是有關該公司要全面檢討對無線電視投放廣告的計劃，及促請無線電視響應公眾關注的言論。

2. 近期在香港發生之示威及衝突事件中，無線電視新聞均實時以多角度畫面現場直播，讓觀眾第一時間了解現場實況。無線電視成為磨心(兩面不討好)，是意料之內。任何對無線電視不恰當的打壓，均不會影響本台公正不偏、客觀持平的新聞報道原則。

隨後，TVB一名負責人在接受記者採訪時表示，TVB因為客觀報道香港發生暴力衝擊立法會事件，讓觀眾全面透過多角度畫面親眼目睹現場實況、了解了警察面對當時環境從而作出的行動，包括驅散示威者，同時TVB相關報道的收視率很高，影響力很大，因此受到示威者的針對。還有示威者在網上欺凌及恐嚇TVB的廣告客戶，要求他們撤銷投放在TVB的廣告。

針對寶礦力水特撤銷投放在TVB的廣告一事，該負責人認為，寶礦力水特的言論可能是希望爭取示威者的支持，但其做法等同對暴力低頭。 法治是香港的基石，寶礦力水特是正當做生意，合法營商不應受到干預，不應也不能對暴力低頭。

推

岩岩TVB見到清熱酷 必利痛 榮華賣廣告

公關撚

想知你哋點睇

On9 根本係商業決定

支那揼水俾tvb點玩
Tvb真係彩你都on9

黨媒什麼也不怕 有黨做後台

留名等睇白武士

垃圾

想嚇廣告商？小心有反效果

仲衰過亞視

樣樣野染紅後就腐敗

報紙，電視，公司。。。

TVB同環時講寶礦力向暴力低頭

寶礦力隨即跪低

TVB𠵱家係向200萬香港人宣戰！

佢赤裸咁搵到國家機器幫手 唔算公關災難
佢已經唔要形象啦

竟然搵環時

真係完全唔當自己喺香港搵食

𨳒，你仲睇 tvb 咁你仲有撚資格出聲？

直認自己係cctvb
返大灣區啦

D產品留返比班老人家買啦

有黨支持個股價都仲咁低

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

絕對係公關災難啦，仲搞到我地之後嘅event 都唔想搵TVB 藝員，搵左嘅都要on hold 雖然搞到我地成日OT，但內心都好支持連登仔

其實係唔係廣告界同無綫都多牙齒印？